31 台城市論壇 講DQ

梁志祥 雙重標準到

冇人see?

笑死G峰 叫人FC 講條友既名。梁志祥又話唔關你事

呢件object 污染視線，好撚煩

佢真係好煩，好作狀
但係有啲熟口面
唔知係邊個

個主持 仲係咁垃圾 冇進步過

多咗好多有口音嘅蝗發言

集集都有呢隻蝗！ 集集都係坐呢個位！ 好L煩 !!!!!

班支那人係我地嘅城市論壇 係咪佢地唯一可以自由發表偉論嘅機會

之前睇都見到佢.佢D表情好豐富.
BTW
有無人知呢個女仔GE IG

條on9提到721就起晒鋼咁